En resources se encuentran los request de Postman para probar el servicio que consume el otro servicio de empleados

ejecutar las combinaciones para probar el cliente de apache consumiendo el proyecto
spring-proyect configurado en el puerto 9090
spring-client configurado en el puerto 7070 con sus correspondiente request.